塞鐵gp又話重新開始討論既

但係一講反對就比人踢左
同獨裁有咩分別
點解聽日係塞鐵唔係塞機場
到底你地點解咁鐘情塞鐵

我知會比人話分化狗
但係可唔可以有人答我d問題
我次次係佢d po問完都冇人答我但又繼續話塞

塞鐵會得到更多支持

咁點解聽日唔係塞機場？

聽日人哋會有部署

部咩署, 點解唔去機場?
仲有做咩踢晒反對個D人? 同獨裁有咩分別?

琴日無啦啦好多人開post，叫人入機場，又話咩機場唔會拘捕。其實根本就係嗰啲狗自己去開post.引人哋入機場一網打盡，即刻停止機場活動。

講啲咁嘅嘢，點呀,你係狗定三毛？
BLOCK得

塞鐵不如塞機場
塞中環
阻人返工燒春袋

（又屈）東網：網民發起一連4日不合作運動

佔貨運優先呀咁多位！客運上到機但貨運走唔到經濟損失先至大呀！

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阻人返機場就唔係阻咩
阻人去旅行就唔係阻咩

Btw, 我暫時支持搞機場
因為黑警唔清場的話 搞機場效益都夠大

塞鐵膠又番黎

幾時肯答我